［回憶］一人一個細個玩既online game

有冇人有玩征途
求相應

魔力寶貝2 有無人 好懷念

亂online 細個唔識打字 比人開紅狂殺

ro
依隻game以前得普通二轉果時好好玩
之後越出越多奇怪嘢，又一堆外掛同濕鳩轉蛋

第一隻童話 個時玩到法師60lv扮勁帶人升，點知想賴勁去打勁d比人秒撚哂 仲有彩虹，lfo，忍豆風雲 無個性戰隊，好多好多。仲有隻咩撚野拿拿林online

帝國時代2

征途1
印象中玩自然系，召喚石人

另外冇外掛既巨商真係好正

終於有同好
巴打係玩早期港服定後期合拼既？
自然系其實幾廢下我覺得

海盜王同ECO

忍豆風雲

三小俠

ro
吞食天地

SD

勁冇臀 萬年Lv.5蝦MK仔

第一隻玩童話
當年仲要求咗老母好耐先有得買點繼續玩
btw有無人記得完美世界 當時真心正

完美世界超正 個地圖勁大，不過玩到4xlv就無再玩落去

魔力

UO

eco

完美世界真係好正
畫質高其他game幾班

尼奧寵物算唔算online game

上一兩年仲有玩征途2
新開ser 百人國戰>幾日後再轉ser

而家太多老屎忽 個個頂曬lv 冇癮
之前港服同合拼前期真係好正 大家實力差唔多

我覺得計web game多,
雖然我都以前成日玩,

我都係玩SD,
玩左好耐深信自己技術可以進步,
但到最後都係入邊隊嗰隊輸, 成日斬空氣
廢到俾人踼

世紀江湖

heat project
三少俠

df深邃幻想

跑online

仲記得為咗爭入香港型男索女公會（*唔記得係咪叫公會）而比咗好多錢買點數 去送野比啲哥哥姐姐求入會
但係比人呃
最後連係公園拉紅線拍拖都只係得幾分鐘就收皮

我仲玩緊武林群俠傳
應該差唔多十年

楓之谷
Fez
瑪奇

楓之谷同瑪奇仲有玩
但係已經唔可以好似以前咁一日瘋狂升10個鐘lv/練技
都係on一on hea 下就算

第1隻玩既online game係小四果陣玩跑online
連登有冇人玩過爆爆王？唔洗課金又好玩又唔洗花時間儲錢育成咁麻煩

楓之谷 好掛住日日吹水打怪既日子

My Monkey

飄流幻境

古龍群俠傳

sd高達

瑪奇

跑

睇黎真係冇乜人玩征途

機甲鬥神傳
卡巴拉島

光線飛車

終於有同好

勇者

命運2

亂 都無人講

跑
拿拿林

完美世界

墨香
真少林傳奇
征途

完美世界，9x lv，btw，完美世界畫質係高或同其他普通online game打和，但同魔獸比差好遠

翼之online...
冷門到成個ser唔過一百人既game

彈水阿給

有 吳國
小五玩到form1

點呃

有無人玩過夢之傳說?

寵物王

應該冇乜人識

永恆傳說
前名 千機變lol

星夢

百變online
仲記得黑橘

楓之谷

玩緊舊版私服

自由斟怪

不如問仲有邊個而家都玩到啦

神之領域

彩虹冒險
巨商

瑪奇
一開波係新手村打怪做兼職賺錢買把商店武
用技術補番可以打到boss怪

最正係 開波弱國比人恰 到慢慢變強 恰番人

冷門d
機甲鬥神傳

第一隻game係玩征途
果陣小學 課左3000幾金買A卡

Neo Pets

無個性戰隊唔係online game嚟

ro 相信係唔少人第一隻玩既online

馬場大亨Online

Mm online

heat project
CSO
SD gundam Online
Dragon Nest

魔力！

少林傅奇
回合制、故事、任務線、畫風一流

征途港服？

Rfo

係港服定咩

我第一次課金就係征途 巴打你係咩ser

石器
龍族

機戰online
Fez
Rfo
卡巴拉島
夢之歷險
搞鬼
幻想學園

屌你老母又黎呢d咁既post
早幾日咪有個囉

天堂1
RO

ECO

每個禮拜更新都會有新活動/關/裝，好次都好期待 不過玩到後期啲裝升+20變左課金game真心sad左

艾爾之光 之前好多人玩

征途 玩弓手 寵物系仲記得初頭唔知點加屬點 亂加

勁舞，巨商，幻想學園

無間道
跑online
Cso
巨商
天龍八部
吞食天地
三小俠
幻想校園
夢之歷險
Sd
仲有好多

天外
搞鬼

尋仙
應該好少人識

寵物系前期勁 後期就

夢想世界

公測個陣玩左幾個月就無玩 個陣覺得隻game無底深潭

百變online
天空之城

我都仲有話